
 1. Написать веб-сервис (веб-сервер), который возвращает "Hello, World!".

 2. Написать сервис, который возвращает произвольное значение шестигранного кубика. Получать количество граней как параметр запроса.

 2.1 п.2 должен принимать параметр count -- количество брошенных кубиков.

 3. Написать сервис, который возвращает произвольную фразу латинского текста.

 4. Для п.1 реализовать возможность задавать с помощью параметра запроса длину текста.
 
 5. Написать тесты для п.2.1, п.4. Необходимо написать скрипт, генерирующий произвольные http-запросы к серверу и проверяет корректность полученного ответа.
  
 6**. Написать веб-сервис для библиотеки https://www.npmjs.com/package/node-lipsum, а также тесты к нему. 
 
